★其實香港 劏房是否最安全？咁耐都未爆發過

有錢人死先

又燈

唔會睇醫生

忍耐力100

有冇咁厲害？

似

依家係外遊果班中招.... 劏房果班冇事

成日去公立醫院睇街症，如果唔係，點會成日full，唔通有錢佬去咩

本身劏房環境就唔好，日練夜練
荷包肝硬化勁過武漢肺炎

關咩事
係d人窮驚病左手停口停
寧願事事做到最安全
勸洗手少出街

劏房d病毒仲毒過武肺 入到去唔夠打死撚哂

只係因為劏房好彩未有人中招
一有人中招就會好大鑊

D人窮到冇社交

rich dirty?

rich就想中？

基層服務性行業接觸古怪陌生人仲多過班rich

lm

大菌食細菌
窮人有咩撚野未見過，張床仲污糟過啲菌

141劏房仲未爆

yes

rich need learn